[悲哀] 貓義工偷貓事件已經有個規律

貓義工偷貓 > 原主人發現 > 貓義工唔認 > 偷偷將佢送畀某個「好心人」 > 貓義工話隻貓唔係佢到 > 「好心人」話對隻貓有感情 > 唔肯送返隻貓 > 主人只能同隻貓分離

Facebook都見唔少，淨係連登近排已經有兩單：

Case1: 真係好想攞返隻貓

Case2: 貓義工偷貓，跪求連登仔幫幫手

屌你老母，啲貓義工真係已經痴撚咗線，執咗人哋隻貓，剪撚咗人哋條貓帶就話人地係流浪貓，踢爆之後一定會話之前嗰主人對隻貓點唔好，總之隻貓係自己到就最好，明明自己屋企細養成十幾隻貓，咁迫對隻貓好？笑撚死人咩，只係想自己個心有滿足感，再唔係可以post文拎光環！仲可以拎返收養人一百幾十。

好心人更加係on撚柒鳩，對隻貓有感情所以唔肯畀返隻貓人？首先，隻貓係人哋嘅財產。第二，你哋對隻貓對得幾日，咁就好有感情？有冇諗過人哋對隻貓對咗幾個月，甚至幾年呀？你根本就係縮骨貪人哋隻貓，你呢啲心態又可以點對隻貓好？有心領養SPCA大把上咗年紀嘅非名種貓你又唔領養？食屎啦！

主人亦都係！養得貓就唔該你小心啲啦！開門倒垃圾就鎖返佢入籠/房，佢走咗出去，真係得25%搵得返，唔好計貓義工，次次執貓post有幾多連登仔話要領養/走去執，就知香港人幾貪小便宜，走咗你貼幾多街招重酬都冇用！

[size=5]祝偷貓貓義工同拎咗人貓唔還嘅撚樣百病纏身，死後不得全屍！ [size=5]

祝偷貓貓義工同拎咗人貓唔還嘅撚樣百病纏身，死後不得全屍！

偷貓賊

請購買代替領養，有冇諗過領養既貓全部貓義工（偷貓賊）偷人地既貓黎發財

自己睇實啲隻貓，唔好渴望放上網有人幫你，啲人已經對貓義工偷貓麻木咗，嗰兩個post連1001都冇

點解可以日日都有人唔見貓狗？

已經屌咗啦 主人on鳩

啲人成日話執貓執貓，邊有咁多又可愛貓B被你執

養得寵物都係on99

其實點解要偷
做得義工應該都係愛貓之人, 無理由要佢地離開主人咁慘

好多鋪貓都幾易比啲貓義工偷

根本就係做生意，偷貓黎賣

做咩咁話自己老母

一蚊行政費都唔好益佢哋

你老母都係

愛貓同偷人地隻貓係冇關係

班撚樣就係靠偷貓搵食

再抹黑所有寵物店，用領養去包裝

其實說穿了，領養咪又係等於購買本質上一鳩樣

成件事好似周圍去派綠帽俾人咁

話自己係義工就可以帶走隻貓，有無咁多義工呀

有1位低賤垃圾貓義工偷偷負皮

隻貓係賊贓嚟喎 可以話有感情唔比返㗎咩 直接報警啦

幫隻貓打晶片，可以解決到部份問題

第二單個主人真心慘.....

偷貓班人是咪痴撚左線

個主人已報警

但黑警做野你明架啦

最後話要佢提供偷左隻貓個人的住址先幫佢跟

根本係賊黎

就算有人執到銀包，都冇權話物主唔識用錢，幫佢捐晒啲錢俾人
但貓義工就可以